同情

發夢見到前排有一班初中學生，穿上校服，乜都冇，還有婆婆公公及輪椅朋友，面對一排防暴隊，結果和平渡過